（尋人）頭先坐我隔離個男仔好似幾型

第一次出post，

推

你係著裙果位？

頭先有個暗瘡死肥婆，係咁望住我。明明已經扮玩手機，仲要望到實一實，一陣俾我靚靚女朋友誤會點算？！

咩事 係咪想比我屌

依家啲死肥婆毒閪，真係好恐怖搭個党鐵都俾人視姦

Hi